有冇d自動sync file嘅軟件

係咪叫sync

想將hdd A啲嘢定時定候同hdd B 對比下睇下有咩唔同 再複製返落去咁

Mac用有冇咩推介

freefilesync

一陣試下先

btsync都有free, 我用開連大陸都用到無問題